[孝子]跪求九龍區眼科醫生推介

老母得星期日先放假
上網check左好多間星期日都唔開
有沒巴絲識d眼科醫生星期日係會開

關永光屋企人睇過ok 係旺角
不過星期日應該唔開， 眼問題可大可小，最好快d請假睇

竟然係咁
BTW THX